點睇耶撚 信耶穌 唔信耶和華

耶撚點解可以咁戇鳩

你會落地獄

你聽邊個講

多數啲人都講 同叫人信 耶穌
冇人講耶和華

樓主信邊個

唔係話唔信既 不過d耶撚鍾意吹奏耶穌有幾偉大多

9up of the king

其實佢地而家只係信保羅

做乜鳩3日前嘅post仲推

一時就感謝神 一時就感謝耶蘇
你想多謝個老豆定仔呀戇鳩

小心 耶和華變你做鹽柱

耶穌=耶和華神

仲有感謝主呢？

主耶穌/天主